想搵pt job

有冇巴打絲打做緊啲beauty brand既pt sales 我對beauty都感興趣所以諗住搵呢方面既pt job做下 或者fashion brand 賣衫呀個啲都可以有冇人可以講下

imagine x group囉 算高檔 長期缺人

利申 做過